第四次世界大戰, 係吐口水放飛劍打

而唔係用木棍

第四？

中國功夫劍刺

咁三家姐呢